★女囚犯死亡】自言自語高聲叫囂 狂咳吐血送院 六日後不治

大欖女懲教所女性還押在囚人士今日於屯醫因病不治。一名38歲女子於本月12日因違反逗留條件罪，被還押大欖女懲教所。她被還押三日後，即上周二(15日)下午3時45分，該名在囚女子突然在囚室內自言自語及大聲叫囂，未幾突然咳嗽並吐血，當時她仍然清醒。懲教署職員即時為她進行治療，並召支援人員到場。該名在囚女子經初步治療後，被送往屯門醫院治理。她留醫六日後，情況急轉直下，至今(21日)上午10時52分證實不治。

懲教署發言人指，已將事件通知警方，死因裁判法庭亦將進行死因研訊。

冇返工就出事

食雞翼食死左

懲教署女職員

接二連三，秘密做緊新 731 實驗？

伊波拉

LM